冇錢開飯了

你唔係驚阿嘛？

抵

你做番自己買支股 大把飯食

有錢羊

陰公豬囉

做少個trade都有番$30食飯